和你sing真係好有用

將大家保持嘅憤怒唱曬出黎
之後比人拉，可以去陪手足
革命最好在請客食飯同唱歌

連登作為香港最大圍爐討論區，絕不容許你講事實出嚟
單機啦五毛

我哋冇分化嘅本錢
所以要做多啲人血饅頭俾大家

歷史上嘅忠良都係俾人迫害
屌，嬲嬲地去食黃店先打王者

人地要攬炒商場

你連阿叔都嚇唔到呀
攬炒唔係日日做
竟然係跟住個時間表出

BLOCK

Show Blocked User - 一齊攬炒

超時空要塞現實版
唱歌結束戰爭
好感動呀

示威者:喂,我XX點去XX地方唱歌
黑警K.我到時會過嚟拉你,多謝合作

師兄你係咪已經比人block咗
通常有佢講真話都會俾人block
班連衛兵唔係講笑

黑警： 唔玩啦，返去嘆冷氣
示威者：佢哋驚咗我哋唱歌真係有用

實有啦講事實喎
唱歌有咩用,跟住屌我咩都唔做,得把口係度分化
成日話輸出革命...其他國家仲勇過班傻仔
有冇敵人唱死左
冇既出去為咩,拉左就係咁先

以前都係有目的出去
依家係為咗出去